關於工程師考牌

有冇師兄知道點樣 考牌?
小弟Mae, 其實而家行緊scheme A
不過對考牌真係唔係幾熟悉
好想搵到個牌就人工出嚟會高好多
求賜教

行到scheme A都唔知點考牌
仲要係上連登問
好心智力不足就讓返個位出黎

樹大有枯支 中大MAE

呢個真

*枝

刨下本hand book 定唔知咩scheme book 先大個仔啦唔好咁基本野都要問